個fd公司抽獎中左iphone 11 綠色 5千放俾我，收唔收好

做左咁多年an狗驚轉做idog會唔慣
之前用過ipad 都幾唔順手

渣

？？？

5千買左再賣番出去

iphone 11 幾多GB先

最多咪放咗佢

唔識用ios

64 咋

要嚟做乜
有咩特別優勢

好明顯係個os 問題

連登仔又話安全

原價$5999 deal 得過

全世界都冇問題

賣到幾多錢
綠色會唔會冇人要？

綠色幾靚㗎
定係你覺得係green object影衰晒

唔係pro 普通11 喎

popo綠

Lm

ios 有冇得bt av

12都今年出，仲買11

11唔係防暴綠
pro 先係

iphone 11

iphone 11 pro

擺埋上個頭當帽戴

幾多gb？
自用都得啦
唔好理乜柒popo垃圾
綠色都幾好睇

你唔識啫

真係唔識
google 過好似要jb？個bt app 好似下左架？
對上一部iphone 已經係4

要

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

而家用咩機?
又唔係pro 要黎做咩

靜靜地放

想快換機咪試

Pro果部先係防暴綠
普通11果隻綠好樣衰

Isafeavgle同thisav都夠哂你dl

屌 我同左佢講要

俾埋圖你都唔睇

要啦 幾好用 果陣想買綠都冇哂貨

咁咪自己用
笠個套都睇唔到咩色架啦

64一陣就玩完啦

放咗佢換128

我都係綠色 靚

5000蚊自己買都差唔多價啦

5000我買

點解會熱門

其實11 同pro個音質有冇唔同

唔夠咪買icloud

邊到有

唔係pro嗰隻綠喎

全新未開咪收再拎去st

64太細
影下相 幾隻game 放下歌 就住就住

On9 你先達狗嚟？比先達啲人唔知整咩當鬼機賣？